呢個網真定假？Yeezy 賣442蚊？sosad

初頭以為係美金冇為意
睇真啲HKD黎既屌

淘寶高仿都成千蚊人仔

假野佢都算幾撚平

屌我都見到 心諗做乜鳩

真 我都入手左幾廿對

有冇巴士做下烈下
高仿都抵屌呀

有衝動想買對番黎睇下真唔真

唔好益啲cd rom喇

原價$1974

明眼人一睇個domain就知假

買返黎一定係假到嘔果啲

假就擺明
係想睇下假得黎有幾真

87.5%real

邊到講

真

相一定係真
貨就。。。

痴線 仲便過買stan smith
高仿鞋真係窮撚恩物

痴線

真也假時假非真，以假亂真假當真。
真從真裏知是假，假又假時豈會真。
上行下效競作假，前赴後繼總稱真。
一國兩制揾你苯，社會主義專呃人。

樓主咁樣放出黎點炒呀

真 已入幾十對準備放

有冇烈士試下？高仿黎講都幾抵屌

已經炒左幾十對
賺夠 放出黎等你班仆街冇得炒

有d興趣

嘩！搵鬼信

正人渣

沖啦巴打 等你包膠

真, 買過

求實物圖

屌你老母 一定係假架啦 都唔知你博乜 博佢係真嘅 定買假嘢連幾百都輸唔起等爸打話你知似唔似真品啊 睇死你有人話似就鳩衝啦 屌 想買假嘢已經弱智 做人做到你咁小家真係

好心你依種垃圾就返高登

真，入左廿對
準備上樓

問嚟都on9

知你有錢用幾千蚊買對鞋啦
都幾撚好笑 窮撚有罪？

真 我都係靠呢到轉手發達
機會係留比有準備既人 仲唔快d加入我地既大家庭

98%似 可以一試

真野黎 之前入左幾千對黎放 買左部林寶
我呢輪都賺夠啦 真係想俾人賺下

窮就係買可以買假嘢? 你呢啲乜鳩概念啊 好笑好笑 你就真係好笑喇 唔好乜鳩都拎窮檔 搞到人地有骨氣果炸俾你敗家 你認窮吖嘛 得 咁我補多句俾你窮就咪扮有錢咪虛榮啦on鳩仔 難為人地真係走去排隊炒價買

你都on撚9
冇講過窮就可以買假野
你班離地撚中意比幾千蚊買虛榮心關我撚事
我就唔係買黎為左虛榮心既
幾時買鞋要變到名牌+好撚貴先叫好？
我中意佢隻色 中意佢個外型我就買架啦
買野買到好似你咁樣不如死左佢算啦物質撚

我知你用左幾千銀食完炒價 之後見到呢個post就覺得人地對你唔住啦傻尻
食炒價仲覺得自己好威風
一般千零蚊既都算 比四千幾蚊買對鞋用黎炫耀真係冇野好講 你中意啦

人地10歲細路仔都有智慧過你

姐係堅持買正貨就叫做物質 你咪on鳩啦 鍾意隻色個款就尊重埋人地個設計成本 同埋人地係限量呢幾個點買正貨啦 買對正貨鞋俾你講到叫離地 你真係on鳩鳩

你到底識唔識英文唔識都算 個小朋友係直情話唔需要對鞋 我唔排除佢覺得排隊買正品 或者炒價買鞋嘅人on鳩 但係人地冇話俾唔起錢所以就買假嘢係岩喎好似 俾唔起錢就買假嘢真係唔知邊個想炫耀喇 仲有你真係鐘意個款隻色就尊重翻人地個設計個成本仲有人地係特登限量嘅 所以有炒價都係正常

一定真啦

覺唔覺自己好撚虛偽既姐你
你就唔信你冇down過mp3 冇係網上睇過戲 冇用過cracked 既software
你係要咁堅持對鞋本身既真偽根本冇野好講
我依家係講緊對鞋本身既對我黎講既價值
我見到呢對鞋靚 假設我本身唔知佢唔係原裝正貨
我合眼緣就會買 不論佢係真定假
因為我中意既係對鞋既本身（包括款，色，價錢）
而非佢背後一大堆所謂既價值（什麼限量，炒價，排你老母個隊 )
sorry我買黎唔係炫耀 我會炫耀既位只在於我用左一個合理既價錢買到自己既心水
而非炫耀對鞋
我share個條片係有中文字幕 唔洗擔心我睇唔明
反而擔心你唔夠智慧去領略入面所講既道理姐
唔同人有唔同既需要 買咩鞋都係我既自由
你中意比4000幾蚊買對鞋番黎觀賞我都阻你唔到既
係我角度黎睇，你食左炒價，同你諗我咁一樣咁on9
依家係人著鞋 唔係鞋著人

就係有大班人download mp3咪令到樂壇一片死水
個個好似你甘買鞋咪最後無designer設計鞋
雖然你會話實有班人繼續買繼續炒 但係你宜加做既野咪又係益左班大陸廠咪9都抄人地design

知道係假就咪再買喇甘會變相支持抄 重講乜野香港知識板權

Ps: 大把3-4百既鞋都唔錯 自己outlet搵

呢d post都有得笑
講到咁清高 價錢岩 買到心水就ok
咁你又上黎開post問真假

買超A pk算啦 一千蚊左右

比炒家賺仲on9

見到d後門貨 仲食炒真係錢多

成班控制左個市場

唔理真假都講得出
冇錢追潮流就講咩鍾意鞋既本身
On撚9 死番去淘寶啦

笑人物質撚買正版
知唔知咩叫知識產權呀？
成個支那人咁款 買假野講到天公地道咁

甘你老母

真貨 大家快搶

咁都問得出 懷疑你有無腦

樓豬算啦
afford 唔起點解要買假野

係啦好撚潮啦

屌 買假野都咁撚大聲咁多道理

其實呢到真係好多小學雞

條傻鳩真係自我中心到好恐怖

本身問442$真/假yeezy 已經夠on9
諗住入黎叫佢用下腦
點知原來係無腦

入左百幾對
準備賺一筆

上車不是夢

又要窮 又要買 又要問真假
對鞋咁岩你心水咪買囉 做乜懶清高笑返其他人買正版

問黎把撚

咁你就咪撚問人似唔似真唔真啦

agger

仲有啊樓豬我的而且確乜都用正版 聽歌用apple music 所以我唔down mp3嘅 唔該你唔好將自己做嘅錯嘢同化到成個世界都一樣然後覺得自己沒問題 一對鞋人地用心血去整 同埋我唔係炒價買 亦唔係排隊 我係官網買

總之個logic就係我鍾意個款就乜尻都唔洗理
Kanye west邊撚個？排隊買on撚9 炒價買重on9
On9仔你係鍾意個款就唔洗問人真定假同叫人試下啦
講撚到咁清高
我down過歌就一世都要用假野同唔可以屌你買假鞋？咩logic
大個仔啦著唔起就唔好著啦

露底啦
yeezy 撚有官網

Sns同footlocker都有買

想問下咩網嚟

良心賣家 蝕賣

上樓不是夢

呢個adidas 喎清
做下功課先啦好不？
yeezy 有官網

真著緊 諗住買多幾對

算啦冇人會熟過我

我真係屌你都廢事 去深潛啦屌你老母 生到你咁閪蠢